傳達哥自己做返backup (3)

繼續撚狗

撚狗

感謝巴打

黃世柒岩岩都屌人偷片

12:50 開始達哥已經講得好清楚
件傻鳩不如聽下段片先啦好嗎

我係行內人
香港大聲就贏架啦
唔洗理道理
backup佬咁多支持者
無得輸

竟然開到三個post

你地明未呀

我係行內人 佢好努力 佢未必賺 你爬文啦

因為一車車傻鳩衝入黎柒

覆左啦

遲下變日常搞笑post

我係行內人嚟 你哋咩都唔識 唔好憎人富貴

上回精選回覆

版權既嘢我好熟
唔見得你地好明個分別
願聞其詳

發覺backup佬幾有生意頭腦
一開頭up完整版不特止
後來加埋chatroom版又賺多倍
之後整埋d 4-5個鐘既完整版又重新up多次
賺到笑

就睇下今晚仲有幾多傻鳩洗BACKUP佬

無本生利
諗起都爽

我想開個圖文整合post ok嗎
我要拎授權先
費事比人屌

sms呢

乜撚野無本啊
付出左努力同心血架

歡迎cap我嘅內容

但要以CC BY 3.0形式
費事陣間俾人拎去賺錢，賺完之後搵人屌返我

冇睇一陣開到3

唔洗加工費呀
仲有佢未必回到本嫁

睇到達仔個youtube到而家都仲未upload噚晚chatroom版，應該都係關啲小學雞事。。。

btw 今次已經係咁，下次恐怕有咩大獲嘢佢都一定唔會upload上去。

人地偷左幾年片既心血冇曬啊

佢啲廣告唔係賺最多個隻

打錯，NC BY 3.0先岩

你諗下 你開台 我backup 幾有前途呀！

竟然開到3
證明達哥喺連登地位非凡

1. 達哥冇port死過tatfullbackup 或者其他cap佢直播嘅youtube channel

2. Tatfullbackup係冇達哥授權

3. Tatfullbackup FACEBOOK 個 POST已經刪咗

4. 係Tatfullbackup自己單方面認為要停backup

5. Tatfullbackup 從來冇參與大戰，係果d護主犬拜神拜出火

6. Tatfullbackup 貼圖話冇收錢，而果張圖只係音樂版權

正式嘅營利頁面應該係咁

不知用意為何

如果重開POST就用啦

R撚哂頭，我就當backup佬真係花左好多心血，又真係靠佢先多d人識達哥，就算係咁，達哥自己做返有乜問題？

D撚樣仲幫住個BACKUP佬先ON9
達哥已經無特登點名話明唔比UP
希望知難而退
班撚樣仲追住人黎咬
相反個BACKUP佬無做過乜就輕鬆十幾萬訂閱
佢地係咪唔記得因為達哥個BACKUP佬先咁風光
講撚到達哥因為BACKUP佬而出名果下真係好撚好笑
佢果陣用陳近南個ACC係高登開POST已經好有人氣
條撚樣靠痴金糠痴到有一班ON9仔痴埋去做狗
呢班弱智仔好撚心平時就比D心機入膠刀啦屌

冇啦啦拎人啲片去backup跟住收返加工費
有授權俾你咁做咩
咩行內人 大fans

一般人做牛做馬都係得一兩皮一個月
佢unun腳就一個月袋幾皮落袋
仲有咁多人維護佢
話佢奸定醒目好

小弟比較蠢，唔識野
請問呢舊係咩黎?

一齊偷片唔係行內呀

其實達哥自己都用老翻啦

唔明講咁多做咩
達仔先係創作者
佢自己想做番youtube
做開既backup佬又自覺暫停
1.backup佬都無唱衰達哥打擊佢頻道
2.達哥又無公開點名指責backup佬非法上傳既問題
3.達哥亦無問佢拎番之前既損失(指既唔只係youtube收益,仲有訂閱人數)
達哥作為唯一受害者,佢已經大方過好多創作人
作為觀眾,我覺得因為backup佬既片而睇達哥,應該多謝backup佬一直既片,但唔需要為佢覺得可惜
因為由頭到尾佢真係無問達哥拎d片擺上youtube,不論有無錢賺
好明顯件事達哥同backup佬都唔想繼續搞大落去
唔明做咩仲要嘈咁耐邊個岩邊個唔岩
搞到最後又分兩邊係度互屌但又唔係為件事好,都唔知做乜鳩

係條片既一部份
你唔好亂講野呀
比人圍嫁

駁我唔到？

我晚晚都睇達哥 覺得人地未出聲你班友就嘈嘈嘈好on9

呢樣同意，版權持有者都無表態，
一大班完全無版權既局外人係度緊張。

駁咩?

支持
推到有(4)

達哥自己都用老翻

之前小日本竟然拉左大陸漢化組既人真係唔識趣
人地咁辛苦加字幕比13億同胞睇 依家竟然一腳踢走人

唔係班backup佬打手反客為主屌鳩達哥先鬼有人嘈咩

係囉
有咩好駁，認左衰仔
一單還一單

人地有澄清道歉喎
Backup佬？人呢？

啲行內人話呢種廣告係最搵唔到錢

agger
人地用咁多努力 心血
要不是漢化組加字幕，完蛋了

仲嘈緊

Backup佬唔係話無搵錢㗎咩？

冇大陸字幕組全世界邊有咁多人睇小日本啲動畫,成班友都唔識感恩

開到3

由佢型下啦

先唔講一個自用 一個賺錢(仲要唔認)
達哥道歉+比番貴價買Win10
偷片佬道歉呢? 賠錢呢?

有咩好駁

唔識野先上黎問
好多片都係11秒就彈廣告

晚晚坐定定㩒幾個制就有fans 有錢 有名氣
香港果然遍地機會

有冇懶人包

達哥今次無做錯d咩野，
其實我覺得兩邊fans煩d。

冇字幕組日本漫畫業死得啦

將BACKUP佬既收益拎黎同達哥對分先叫人駁啦

#35

唔明點解backup佬會有護主犬

琴日個chatroom 亂過暴動
仲差過以前轉game個排
一大堆奴才仲緊張過當事人

哦
方便囉
我唔係要你俾返2粒我 我係要返你嗰2粒

其實日本唔走去捉中外既字幕組，
係因為日本知利益大話壞處。

我去c3心諗，
班日本人點解明明知香港未做套動畫，
但唔會奇怪香港人識入面既對白同動作。

行內人心聲 : 偷片upload好撚苦架，冒住比人停權風險一分都收唔到

我覺得自己上HKG LIHKG咁耐最柒今次
本來唔想應 但班小學雞 自我膨漲 反客為主屌番達哥 忍唔到手

澄清道歉就得 咁呢個世界唔洗有黑警啦

達哥道左歉 backup佬無道歉
達哥買左正版 backup佬依家仲有繼續偷片backup
駁我啦 唔好笠水呀柒頭

好波

毫無營養都可以開3個post

backup佬 : 原創者你做咩斷我米路? 可恥

連日來發生了一些風波，而且事件越演越烈，本人也感受到巨大壓力，身體及情緒都無法應付今晚開台直播，無法同大家愉快聊天，今晚（1月19日）直播稍事暫停。事情發展至此，我已不得不向大家作出交代，明天會在此作出交代。
達叔敬上。

連日來發生了一些風波，而且事件越演越烈，本人也感受到巨大壓力，身體及情緒都無法應付今晚開台直播，無法同大家愉快聊天，今晚（1月19日）直播稍事暫停。事情發展至此，我已不得不向大家作出交代，明天會在此作出交代。
達叔敬上。

亮劍

backup佬死硬

多謝班小學雞係chatroom嘈

達哥

backup佬fans : 請原創者解釋backup佬事件

backup佬fans : 原創者唔回應扮睇唔到可恥

果d「兄弟」搞達哥咁

我諗又未必，以達哥性格都唔想搞大件事

睇黎你冇睇過viu雖然每季得幾套

自己睇underground fb

唉 多撚謝撐老翻要達哥交代個班友

淨係搞到休台一天已經大獲鳥

屌你老母今晚無台睇

達哥真心慘

應該都只係話唔可以繼續up新片
舊片就算

多得班小學雞輪住入黎講廢point俾人撚姐

達叔

無法同大家愉快聊天

貼上去fb

原創者反而要認低威
香港地真係痴孖筋

琴晚chat room洗到達哥都灰啦

屌 無得睇三上啦

可能達哥都心淡
見到啲所謂(兄弟)為左個老翻屌自己

BACKUP佬大勝利

冇得睇達哥同三上live chat

屌你地老母 攪到今晚冇直播

係機會啦 今晚偷片狗快啲開直播播人舊片啦

身體及情緒都無法應付
請珍惜達哥

上幾個星期達哥講完啲版權問題
點知啲所謂(兄弟)完全係當耳邊風

無得睇三上玩達哥

屌 攪到達哥而家咁sad

又少條片,冇得BACKUP靠咩搵食

成件事達哥咩都冇錯都搞成咁
班盲撐撚真係

記得 好似係聖誕個排講過 現加搞到達哥為左個back唔開台 好心痛

真係慘
明明達叔一啲錯都冇

多得BACKUP佬啲FANS

加個字幕再up片果d真係好on9
之前見到shaqtin a fool都有

達哥又係既，邊有人backup自己d片唔比人backup賺分紅咁小氣咁冇道義架

BACKUP佬D FANS真係弱智無腦又ON9
成班都係垃圾

請珍惜達哥
件事唔應該發展到咁嘅地步

屌係咪痴線架

達叔竟然會回應
其實好小事...點解會對佢造成困擾

我覺得一部份原因係想抖下

尋日勁多傻鳩洗頻又勁屌達哥

$4.9K - $79.2K
ESTIMATED YEARLY EARNINGS

呢家「中立撚」開心啦，交完代班弱智狗仲咬，你地全部食屎

開台個陣俾人洗板咁屌，俾我都覺得灰

尋晚班友癲撚哂咁洗版
佢打fifa講野都無咁放,無哂心情ff

心痛
班友真係on9

真係多撚謝晒班乜鳩都屌既小學雞
今晚冇台睇開心啦

其實達哥自己backup返有咩問題
自己做返反而俾人屌佢無良心

達哥主動宣佈投降 又勝一杖

今次點講都係backup佬唔岩啦
個個都諗住有backup睇既仲有人睇live stream?
無屌你偷片咪算好囉
而家自己backup翻 backup佬自己摺埋 最完美解決方法
最on9既係講野唔用腦果班盲撐

唔敢相信會有人撐backup佬
先唔好講版權分紅道德倫理等等既問題
你睇backup佬d片原因係你鍾意睇達哥打機
你鍾意睇達哥又反達哥，個邏輯係點黎？

尋晚見到個咁既chatroom真係會無晒mood

覺得達哥太好人
成日俾人食住上

屌,backup佬條撚屌搞到達哥台都唔開
幾時死全家呀條友

我唔覺得係小事
班所謂(兄弟)為左個老翻去屌達哥
仲要達哥都無話要追究啲咩
站立係達哥立場睇我都覺得心淡

唔熟YouTube 真係有咁多錢落袋？

琴日踢fifa好似冇留意過chatroom

屌成班on9
係咪想自己做番backup都唔得？
惡撚過共產黨

睇backup=睇達哥
又要睇又要反達=？

有咩方法支持吓達哥呀

kalaeso : BACKUP佬咁多年黎無功都有勞，你拿返黎做係合情合理，但你出句聲多謝哂完成歷史任務使死？

我只係求其click，22:17，已經見到痴線留言

如果之後達仔唔做，各位backup佬支持者記得叫佢重播d舊片

冇理由嘅，SMS行內人又話好少錢
幾十萬喎呢度

屌你老母搞到今晚冇柒谷睇開心啦

backup佬咁辛苦，以後係佢世界

Backup 佬而家收咗皮
達叔自己backup 仲好
認同上面所講, 個個睇backup 有撚人睇Live?

屌你老母呀TATFULLCLIPBACKUP

達哥收番重播版權根本就係名正言順
外國twitch streamer 都 up highlight 上自己youtube

呢條仆街仔真係,樓都供幾層

冇得睇達哥同三上live chat先嬲

Backup佬祝你死全家!!!!!!!!!!!

屌你老母 搞到達哥而家唔撚開台喇
你班撚屌開心啦
講真 你地咁唔鍾意達哥 不如以後唔好睇佢啦

backup佬好野

臨尾鳩讀新聞變左新聞台
平時肯定ff一陣,再串下兄弟笑下
尋晚講少左好多鳩up
係玩到三上果part好番d

如果達哥有睇個post, 我相信今次係一個好好既機會開訂閱模式。chat room洗板依個問題已經存在左好耐，保守估計有7成都係冇意義既垃圾留言，對你個台既發展百害而無一利。開台人數幾年冇增長我夠膽講依個係其中一個原因

有冇留意，18,19號subscribe係負數，D人開始unfollow

你班友咁都可以嘈三個post,唔知仲以為達哥選特首
我見到backup佬自己都刪左facebook句野，又冇再upload，應該都係想息事寧人啦
backup佬如果係義務，我尊敬佢，但佢而家係有錢收，咁絕對係過大於功

明明就係backup條撚屌
關兄弟撚事

即係同LV,NIKE啲品牌要捉山寨咁,要多謝返啲山寨野幫佢地宣傳?
洗唔洗俾埋廣告費呀?咁撚on9人都有

訂閱MODE係香港係行唔通

屌 嬲

達仔靠打機keep人氣
訂閱未必keep得住
Btw,你講名 尋晚笑到仆街

un sub左backup佬...

俾係人情，唔俾係道理
今晚冇得睇tat

班撚屌仲好撚意思自稱兄弟
我係達哥真係心都淡鳩晒

又教達哥做野

BACKUP佬個FACEBOOK
好多人撐架

開訂閱只會令達哥俾更多人鬧，會屌達哥為錢而開台

集體report佢個channel

條友係義務一早上左水
澄清咗就咩事都冇

真係好好笑無backup 佬無今日嘅達哥都講得出

無達哥 backup佬班仆街一早收咗皮啦

利申無睇達哥

Backup佬全家比狗屌

backup既最大作用係睇返twitch冇得睇既舊片，我都係靠backup既sleeping dog認識達哥
義務share問題唔大，但係你拎黎賺錢就絕對有問題
如果backup佬肯從此摺埋，咁以前既事當粉筆字抹左算啦，我唔明有咩交好嗌

仲有一班人要達仔澄清

佢人數方面得咁小真係唔信YouTube 搵到錢

真係好想知backup佬實際收入有幾多

冇做錯都被迫出黎交代
同支那迫到周子瑜出黎道歉一撚樣

成件事最抵屌唔係backup佬
係撐backup屌達哥班垃圾人渣

睇番佢同underground dv 比
達仔個monthly 錢少好多

班人真係痴撚線
竟然要版權持有人同一個偷佢野賺錢賺左好幾年的老翻狗交代

屌，條友特登禁錯制搞到琴晚冇得睇三上剝

可能唔少，如果唔係一早cap 出黎啦

IN達WE WATCH

求BACKUP佬 BACK番~~~開TWITCH睇重播...然後電腦做其他野會好慢......開YOUTU好好多.......而且達哥又唔改好D名...又要搵

FB是但搵

Fb好多人唔知咩事

人數點智無增長
係香港有一萬人睇已經好撚多

重點係佢自稱義務back up冇收錢
依家俾人捉到有乜好講
睇下達哥俾班智障小學雞反咁耐都唔做野平息下
就知佢幫達哥backup係為情義定money啦

真係好好既理由喎

達哥Twitch大戰緊

之面有巴打貼哩個網

$412 - $6.6K
Estimated Monthly Earnings

唔係太識youtube營收的資料唔知啱唔啱

今晚肯定仲多人

加入戰團先

點會唔關事，講緊撐backup佬嗰班偽兄弟

unsubscribe la 屌嬲

屌你個頻係達哥自己
backup講到好撚偉大咁,
不如你咁撚勁自己開個叫backup哥啦屌你

一個月一萬坐梗

你呃我，明明得小貓三四隻

岩啦岩啦
今晚重播達哥啦
叫backup佬開台睇下有無6000人睇
班護主犬傻閪快啲去睇啦

如果佢冇收錢就請句多謝
有收錢就屌你老母臭西出來講幾句再自動收皮

而且每日既收入係睇總views數，一日一條片爆萬幾views再加其他所有片加埋既增長，6/1-19/1短短13日，1.2M views，差唔多1皮

達哥紅其實關backup佬咩事？全部都係靠佢晚晚開台累積返嚟。 再講達哥一直冇叫backup佬幫佢做backup，而家自己做返backup，話達哥過橋抽板？咩道理呀？

我都覺
backup佬而家都冇再upload，算係退左一步
班backup小學雞唔識分莊閒竟然屌返達哥轉頭，搞到兩邊都落唔到台
成件事on9晒

睇黎我無估錯，
達哥本身講句自己做埋backup估唔到會引起大戰。

人地晚晚開台想賺番小小錢都唔得
香港人真係

屌 搞到達哥今日無開
摺左佢啦backup狗

咁大條水喉依家冇撚左係唔岔氣嘅

一定過一萬
要睇埋個view time
2hrs view time 係多好多錢

一於backup 佬搞直播 同達仔打對台
直播呢幾年既舊live

食陣花生先

老老豆豆
無我大門大先無達哥
backup佬我屁

你話達叔靠muv/ tatstory上位我都冇咁嬲

麻煩大家支持達哥既就直接unsubscribe backup佬

你死開啦

先唔講backup哥有無錢賺

達叔從來無要求佢做 亦無介意佢做

但依家達叔自己做返 到底有咩問題

就算達叔係有錢賺都係應該

佢唔開訂閱已經好撚俾面

屌你老母小學雞

轉戰場

都冇sub過，點unsub?

而家兩邊fans已經係為自己條氣順唔順而鬧。

backup 佬rp家開心啦？ 我dllm 呀

調返轉啦,12萬個訂閱backup佬既去訂閱返undergroundDV啦!
大佬差成倍有無可能呀!

Backup佬並唔係最錯，係班死撐backup佬小學雞先最智障

其實達哥講句自己backup 自己做 就乜事都冇

但係佢連自己有backup 都冇講

有啲嘢都係講白啲好

人地乞句收皮都要俾人屌

屌，今晚冇撚得睇，
多撚謝班陷家產小學雞啦

屌你老母我識達哥係因為綠帽慘汁個段片
完全唔關呢條backup佬 更何況我開始追達哥個時已經係sleeping dogs 佢個時已經開始紅
我唔明達哥紅關backup佬咩事

見到達哥咁既樣我都好唔開心

成個POST最九唔搭八係你

望就咁望啦
佢敢開sub我敢訂
全世界大台都咁做,對台主對直播界又有利,睇唔到要驚反感

又做佐一日廢青 (lemontea8964) : 遲D達哥咪可以整個授權channel 五五分帳就最好

嘩屌 啱啱開完個會
就睇到達哥段野

小學雞我屌你老母

一九都要考慮啦

達仔好慘，係我以後都唔開台，服侍班小學生仲要受人氣，奉旨娛樂你咁撚樣

其實達哥而家打機都已極唔開心，日日俾人洗版，玩下on9野又俾人屌

如果經呢件事令佢將來收台既原因，我真係多謝你班撚樣

強烈支持達叔係twitch開訂閱 我一定會訂

廢事某班小學雞唔知 講埋

就算開左訂閱一樣可以免費睇 影響唔到你班窮閪小學雞

咪同之前屌鳩D人翻譯外國片 擺係自己Channel一樣

仲要講緊美金

佢每一日up一條幾萬views,再乘番訂閱人數，真係唔出奇

以前已經諗過呢個問題 明明twitch得backup
點解有人咁有心機日日backup 又加埋chat room版
日日2條片 返工時間up片
先醒起youtube係可以分紅
唔怪得日日出2條片又返工時間up到
好明顯係唔洗返工啦

班盲撐d柒point 乜撚野''唔信你唔得閒睇live唔會睇翻backup佬''
唔係話我扮野
miss左live我一係唔睇 一係睇翻tat story精華片 一係上twitch睇重播
我真係未睇過你backup佬

其實好小事，最撚煩係你班達仔死忠小學雞同backup 佬小學雞

五五分帳我搶住做啊，乜都唔洗整就有錢賺

我都覺
哩個都係我唔會睇chatroom的原因
好真心好多中小學生都睇達哥

呢D傻閪真係

咁youtube都要render一次條片ge

達哥自己都屌過

認真 係台灣咁樣係告得 香港我唔知

不過台灣剪精華都隨時被人告 更加唔好講成條片backup

g持樓主

按幾個制就輕鬆高月入過香港9成人
返工就真係on9

chatroom真係underground dv最on9既野
369 -6 sosad都算
玩下其他野:屌你又拉布
唔玩大作:轉game

當人係你隻狗咩 人地份人玩得唔代表可以比你日日上去屌鳩佢發洩

幾時有講呀on9

行下街笑下睇下有冇bugs都比人話拉布
明明就係達仔樂趣又係我地鐘意佢既原因

永遠支持達哥

達哥今晚唔開台

各位依家開心啦

痴線
條友幾歲

連日來發生了一些風波，而且事件越演越烈，本人也感受到巨大壓力，身體及情緒都無法應付今晚開台直播，無法同大家愉快聊天，今晚（1月19日）直播稍事暫停。事情發展至此，我已不得不向大家作出交代，明天會在此作出交代。
達叔敬上。

見到達叔咁講好心up

咪係 早兩日人中達叔係到睇下可以行到幾遠又俾人話拉布

屌啲小學雞早啲訓啦好嘛

自己backup番用黎賺錢有咩問題
唔明d人點解死要攬backup佬
Backup佬打手咁都可以死頂到咁耐

絕對會啦
呢家班友要達哥正經玩 唔係就屈佢拉布

最7 係成日放山埃又唔認

達哥後日應該會打段千字文正式引退

講真，話自己達粉又唔幫達哥
為達哥利益出聲既，究竟係咪真fans?
今次無論點我都係撐達仔
咪再比人扮可憐引到互屌

唔撚好講到屌班小學雞同backup狗既我地係加害人好唔好

唔比達仔玩戇鳩野真心煩
我睇達狗就係想睇達仔玩拉布
有名你叫：花式拉布

認真 幾時整個subscriber mode

啲小學雞出黎啦 有咩想講呀

唔睇backup

利申日日睇直播

覺得達哥唔會整

好心果12萬subscribers sub埋undergrounddv啦

好呀好呀好呀好呀

alan台都講過開台打機冇普通人想像咁易
一星期五晚開台仲要維持成5年係好難既事
壓力幾大得當事人先知
但偏偏多人睇之後 chatroom多左班係又屌唔係又屌既人
好擔心達哥真係會頂唔順收台
就算今次冇野 今次事件都一定係將來既導火線

我就係鐘意睇跳樓 on9嘢笑下
認真打爆晒我睇gameplay唔好

老實講我支持

可惜達叔太好人

巴打呢句話，只有真達粉先會講
心照，一句已經知咩料

嘩，你睇下你?
你睇埋第一句啦，我幾時話佢講過?

希望達仔今次認真開火，唔好再好似之前咁谷住谷住唔爆

twitch個backup有時限 (除非同ttv鬼婆開partnership - 好似係)
同埋ttv backup早期係唔包chatroom

我以前都開過台播戲
晚晚指定時間開台真係慘過返工
又要照顧班友既需要
又要諗播乜鳩
玩左個零月無玩

咁周杰倫將自己d 歌嘅mv 放返晒喺自己官方youtube , 係咪要屌鳩周杰倫

如果達哥真係唔做，唔好比我見到之後開咩懷念以前達哥打機日子，人地比你玩死之後玩懷念真係好偽善

喂喂喂咪亂屌，呢度好多人屌鳩backup佬
Twitch同Fb班小學雞就算撚數，一班智障

收皮啦 backup佬
唔係你會有咁多劣質觀眾？

之前達哥係高登自己推post時期
個chatroom 係達哥問題 同入波 失波
先有人洗8964 -6 lose tat等等

當時我每日都會係入面講下野 問問題
一星期達哥都抽中一兩次回應我
同其他兄弟多互動
依家 小學雞洗到 問唔到呀！

我唔信佢會趕絕人，因為我始終覺得達仔會傾掂先，唔會單方面嘴炮
但就算佢出兵，都係名正言順
從不存在「多年感情，手下留情」呢個理由

雖然唔識達叔
但晚晚聽/睇住 好有親切感
睇住達叔咁真係好心up

alan

twitch 個chatroom 大戰緊

已經成日飛的返去開台
玩下自己鍾意既野都比人屌
前排吊臂飛車幾好笑，又比人話拉布

chok仔 we地撐達仔ok？
停戰先

支持反達哥既罷睇佢

咁以後chatroom就唔洗咁低汁
小學雞就睇大J啦好心

最好係達仔搵人係自己channel upload backup
backup佬又好邊個都好，自己拆掂佢
總之用翻undergrounddv個名出片

近排玩人中6幾好睇

如果達哥都冇埋都唔知可以睇邊個

我愛達仔

之前活動打梅原個陣佢問過， 輸左叫廢贏又叫-6咁算點? 其實都知佢平時打機咩心情

變返8/9千人
多返好多

好想繼續睇三上chatroom

feel到達哥有機會從此收山唔開台

唔好

迪基亞怒屌backup

喂！ 喂！喂！ 著返佢！

好耐以前chatroom都會話佢-6廢
但比例少d同埋明顯玩野多，讚佢多d
而家d人都唔比鼓勵達仔，讚下唔洗死既，大家都開心。

想問宜家hatroom入面個degea係唔係真係達哥個friend degea?

邊度有得睇?

屌你，我俾多次機會你講

都好既,休息下啦

Twitch tv chatroom

link?
btw果然真兄弟，kitspy開台既話我都問下佢先

alan已去日本做現充

達哥twitch

chatroom都仲算係一面倒正常人

如果達哥再唔開台就真係多撚謝撐backup佬個班狗

twitch chatroom個個 真毒廢青迪基亞001 (degea001) 係真degea

自動backup到 點解要搵多個人
有咩意義？

年年農曆新年都有睇達哥玩cs 打年獸

都好既
等班仆街日日睇BACKUP FF達哥開台
中無限月讀

開頭都可憐佢 但睇下佢講咩

尋晚真係笑死我 啦啦臨收台驚被ban

應該係

feel到達哥真係驚

真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 達而家無事
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 放心,佢唔係d咁弱既人
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 我其實成日上黎只係無出聲
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : @錦戶亮 (kwong345678) : 唔好講唔講咩功勞喇…… « 而家就係班盲撐backup既人講功勞
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 講功勞我係咪應該同達哥拎花紅呀

CR有人話達哥未開台backup佬已經有backup

臭西 賺咗咁多好收手啦

degea好火

呢D咁既ON9 唔好睇直播就啱

真老死

條友真係痴左線

real bro degea
如同19000 既最後防線一樣，守住達朝最後希望

一早就要收佢皮啦

推

痴撚線 真係沒有backup佬就沒有新達哥

開頭仲要扮可憐 咩完成歷史任務

Backup佬唔係一開始就backup
開頭有另外一位兄弟做，一次4part abcd咁

最尾個句

蝗國人思維
要不是
達哥你早就完蛋了

佢依家都有做

我愛你

嘩原來講過呢啲野
呢個仆街冚家剷黎喎
遊戲台近排好忙

真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 大家在心中支持達唔好再同班小學雞嘈
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 比d時間佢冷靜下
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 佢需要時間組織聽日回應

Tatbackup
一直淨係follow呢位backup兄弟

一開波係MUV幫手做backup(channel名叫tatbackup)
之後無啦啦彈左個tatfullbackup出黎搶走d人

有咩好嘈 達哥自己做番有咩問題
比你做係人情 唔比你做係道理

MUV有冇達哥授權?

留言果個係咪on9

佢係tatstory 好似係

有班人唔係咁諗

Kmdd台有黎鷹同kmdd都屌backup佬/佢班盲fans

係 好多時d人都係睇到精華位同笑位先識達哥 , 一開始邊個會睇backup佬個d成粒鐘既片呀....

有

搞backup 幾好揾喎, 淨係開software record, 之後放上網就有錢收, 諗起都爽

就係有

d精華都係

有，最初得MUV做精華同backup

一直都係睇tatbackup, tat talk, tat Fifa, tat story
Tatfullbackup已經係後期既事黎

真係好反智

unsub左 見到唔少人都開始unsub

總之只follow tatstory tattalk, muv, sosadson同undergrounddv

muv好似有達朝受權?
見佢好耐
btw，12碼唔計架7頭！

有架

kmdd:達哥你收皮啦好冇啊!!!!!!

backup佬仲話咩有D野講出黎就無謂
無達哥你什麼都不是啦

fifa d精華好好笑
btw tat story都應記一功

呢個full backup根本係多左人識之後先彈出黎

做D鼠竊狗偷嘅事就悶聲發大財算啦

無病呻吟未出事囉

我係佢就收埋啦

真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 唔好再為呢件事嘈啦

有冇link?

咁睇嚟佢本人都好有問題

咩講到明無謂

係咁你就即刻摺左佢啦

等我仲以為佢真係等個 「回應」

為佢個台劃上句號

食屎啦backup佬

痴線架
邊個莊邊個閒都唔識分

琴晚冇睇fifa live, 估唔到咁多人屌達哥
達哥處事未夠圓滑都唔洗屌下話

Tatbackup,tatstory同tattalks應該係同一個人黎

d人話咩未紅就backup一定係其他channel黎

Muv之前有講過自己忙所以已經好少可以做到精華

班撚屌搞到達哥今日唔開台

而家你地得到你地想要既交代啦

話撚左佢古惑架啦
琴日係倒話佢係youtube首頁顯示達哥ttv 加自己fb
今朝就唔見左
知你有mon post 架撚樣

Backup佬唔回應唔摺埋真係明玩野 見有人撐自己 你估道理真係企你呢邊咩 唔好以為真係咁多人真係睇你d backup先識達仔啦 on99

Yes 我都唔嘈了，想睇野可以去睇kmdd, 開緊台

得閒嘅巴打去fb撑下達仔

淨係post呢張相就知佢唔係為左backup咁簡單啦
塊野應該比返達叔

當達哥轉玩人中之龍個陣，我就知道MUV一定會返黎

老實講我覺得達哥唔需要交代D乜
自己台自己backup 返有咩問題 要同邊個交代?

有人開始冇得無本生利呀嘛

收皮啦backup佬
夠膽就POST個youtube analytic report出嚟
記得個時間set返做「總時間」先呀

Kmdd台叫咩名？

講宣傳都唔關BACKUP佬事啦 唔識達哥既撚會有人咁神心睇成2個鐘片呀

達叔唔玩既話邊撚度比佢backup

跟本條友作風太高調累事

真係要我駁? 達哥用老翻咁有無人為咗達哥屌鳩windows 要佢用正版?
但依家一班傻仔屌達哥自己做返backup喎, 白痴仔

一定係精華紅

一個月執少幾皮
係人都燥既
而家達哥又冇話唔比佢繼續back up

backup佬subscribe得返12萬
大家繼續unsub

達哥被人偷片反而比人審而唔係叫個偷片出黎交代
十足大陸處事風格

屌你老母班小學雞搞到今日唔開台？

達朝史記：backup佬之亂

有冇賤種IT狗寫count down 網

(講緊叫degea勸達哥開sub)

真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 佢唔會開架
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 達就係唔想大家洗錢可以每晚一齊吹水
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 所以我地更加要珍惜達哥

已un

我無跟開單野
想問下
backup佬有無話做backup無收youtube錢?

達

求DD台LINK

佢就係死都唔肯POST 出證明囉

執唔少啦佢

唔洗IT狗ge

已un，就算他日達哥自己唔Backup 都只會上Twitch 睇

求KMDD 台LINK

香港人唔抵得人賺錢
唔抵得人比錢人賺
唔抵得人地花錢享受更好
只係鍾意免費娛樂
無可能開sub mode

明明成件事達哥冇錯
但佢選擇要同大家公開交代返
真係請珍惜達哥

你叫人賤種仲幫你寫？

諗起亞視搵錢大計
就係直播tvb
backup 佬以後直播達哥開台咪得囉

叫晒啲親朋好友unsub

屌
諗起之前個光速屌閪王

今朝講過

本身我都覺得，話晒backup佬都起碼叫做有少少貢獻，要屌都係屌班小學雞算。 睇完佢呢句

backup佬係FB開POST第一句就投訴達哥冇回覆，因此，佢暫時唔UPLOAD片，就短短呢幾句，我都已經覺得唔妥，如果你係覺得自己係達哥fans義務性質幫達哥backup，咁達哥自己backup返可謂功成身退鬆一口氣，叫大家繼續支持達哥去佢channel睇就算。

但佢D口吻，似係自覺達哥D片由佢黎upload係應份，佢upload賺到錢係佢應得，依家原創者自己upload返好似條氣唔撚GUR咁撚樣，口吻係D老屎忽，老野，唔係D咩fans，呢D人真係要小心

Ttvkmdd
同egale lai玩csgo

IT狗不嬲賤種

佢貼左張唔關事嘅圖去混淆視聽

聲稱冇，但就唔POST證據出嚟
叫佢POST「數據分析」嗰版出嚟又唔POST
D片仲要有哂廣告

擺明就係身有屎

1分鐘跌40個

咁佢彈得都幾撚勁
係達仔咁多個相關CHANNEL佢訂閱數係幾撚多下
咁證明佢做既野係有需求你都唔怪得係有人幫佢口
達仔如果係早就發現有人咁用黎揾錢又唔出手阻止
咁咪今日咁囉
可能係佢性格問題唔想嘈個D
但呢D公關手段達仔真係要學下
始終呢D CHANNEL唔係得一個佢仲會有機會面對呢D問題

唔識分庄閒仲要咁撚串扮受害者
以後唔會再睇backup佬channel d片
一毫子都唔畀佢賺

達哥宗旨： 唔好搞咁多野

睇黎鷹屌人啦喂！

大陸思維
apple 抄小米
apple 要公開道歉

要不是小米幫apple 進軍內地市場
apple 早完蛋了

屌佢個backup佬!

不了,又不是達哥

咁如果係有收錢,咁講真,backup左咁耐,都搵左唔小錢啦
依加達哥都無話唔比佢做,佢自己再開多part做姐
講真,唔洗搵錢咩,日日兩個鐘打機

喺街冇data
兄弟有冇文字撮要

怕麻煩

同意樓上有人話chatroom垃圾 日日淨係見到啲洗版式留言 又要屌人卡關又要放山埃tips仲不知所謂 加埋啲小學雞係咪都鍾意世界大戰係咩心態 作為觀眾有時都熄左chatroom算 何況達哥本人
個個當正自己大爺有理無理都鬧一餐 永遠要達哥跟自己果套先開心 自問玩game有時都想玩下無聊嘢 下下沖主線玩完隻game會開心啲咩？重點係如果覺得唔啱睇咪熄一熄做其他嘢先 何苦勉強自己 得閒啱睇咪再番去睇 又冇損失
就今次事件 好多人要達哥交待乜乜乜 又話點解唔一早講句等大家好黎好去 見到得啖笑
孤勿論backup佬有冇收益 達哥backup番自己啲片有咩問題 有咩好交待 何況如果佢公開講明自己做番 到時邊個會尷尬呢？再者達哥暫時都冇聲明阻止其他人暫停backup 之所以造成今次大戰都係因為對方fb衝出黎
記住達哥開台係想帶比大家歡樂 提供多個免費娛樂渠道我地 唔係想見到咩大戰 珍惜達哥啦

我4年前都係睇呢啲精華先識達仔
之後無啦啦彈咗個full backup出黎

最明顯啦呢下
話左條撚樣唔要臉，做賊做到佢咁正氣

係咪比左首期 驚之後供唔到 嬲嬲豬

真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 達哥唔想大家嘈
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 一陣班小學雞進場都唔好同佢地嘈啦
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 聽日都唔好同佢地嘈
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 唔開都會有班小學雞入黎嘛

大家記得

達仔都未有啦屌 30啦就

各位兄弟記得叫埋身邊其他有睇達哥既朋友unsub個賤種既fb page

精華都叫做再創作啦
成條片放根本係最簡單

達仔要搵容咩易

達仔可能諗住草錢一炮過買
一供樓個人就無咁自由

如果真係有收錢
咁之前借達哥搵既錢,有幾多比返達哥?

你真係當行得正企得正就唔怕人講咩
係咁班PR公司食得屎啦
而且你都識講紅字個句啦
唔講咪家陣咁囉

食哂啦仲比返你咩

由頭到尾達哥都無話禁止其他人繼續backup片 另一方面達哥自己upload又咩問題 佢使乜同人交代？
係backup佬個傻西怕自己既利益分薄左 所以就係fb出post扮受害者 拎道德高地
backup佬班supporters仲on9 第一時間衝出黎柒 搞公審

正常人唔會咁諗

見到backup佬呢個留言真係火滾
同叫人誤會達哥支持自己冇分別

咁我真係睇唔出佢有咩資格出黎講野

條仆街睇自已睇得咁高

真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 雖然唔知達有無睇緊chatroom,希望佢知道呢度有好多人會撐佢
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : @tkhbilly : 迪基亞 達哥有冇話唔想再開台之類？ :( :( « 如果再整多幾次呢d野真係唔知會唔會

大家上 表達對達哥既愛意啦

呢張圖真係要留低佢

仲洗問
有俾1個仙我切

Thanks
希望大家唔好嘈 達仔易d平息件事就好

backup佬唔係咁諗 睇樓上幅圖嘅留言

kmdd個live真係達朝三子
kwok大俠，dd，黎鷹

爬post睇下back up佬講左乜
再用下腦諗下佢既用意
依家邊個想嘈真係有眼睇

Backup佬如果呢幾年真係有靠達哥吸點擊率而賺錢,我覺得達哥收返自己做都好合理,始終達哥先係原作人,晚晚放工攰到pk之後再返屋企打機吹水兩個鐘,唔吹水晚晚打兩個鐘機我都唔得啦 基本上達哥平日最寶貴既時間都俾埋我地,連最普通既約fd食飯溝女都要諗過先約 冇達哥開台佢都冇得backup啦

23/12 佢自行對號入座 其實根本冇人知道係話緊佢

佢係咪收錢收到傻左
以為d野係佢自己既

佢笠左水就唔洗追住佢黎咬
達仔都唔想追究d咩 算啦大家

我覺得唔好話達哥收返黎做
佢唔係收,係開多part姐,如果另一邊真係咁多fans
佢又無收youtube錢既話,咁對佢有咩影響?

達哥都算係好比面佢 大家都唔確定達哥係咪想暗示D乜 係得D有心人即係偷片者知

咁要點交待先叫做得好？

冇錯 如果佢真係義務既 達哥做返 佢應該支持先係 冇理由講到冇得backup對佢不利咁

岩岩追左post
睇左咁多年, 而家先知咁多on9觀眾
連搞backup既二打六都有人撐

仲要包容到幾時呀佢

唔好製造麻煩啦
達哥真係唔想搞咁多野

達哥係我呢世見過最大方嘅人

咁因爲真係不利呀嘛

人善被人欺

Agger
個backup佬 一定唔係好野

真心希望佢聽日屌鳩個偷片狗

我唔否定backup佬嘅努力
始終每一日放backup係要有相當嘅恆心

但佢做咗咁耐無理由唔識去搵達哥
溝通拎授權
一早有咁做就唔會而家咁
一石擊起千層浪

而佢又唔澄清自己backup嘅營利狀況
放張九唔搭八嘅圖出嚟
話以後唔會再放相關資料比人睇
好難令人相信佢冇靠達哥搵錢

其實好簡單咁諗
無收錢既話>達哥自己backup>佢小左人睇>無收錢=無影響>咁嘈咩?
有收錢既話>達哥自己backup>佢小左人睇>分小左錢>屌鬼

達哥唔會咁做啦

比人偷咗咁多年錢仲要比班人屌返轉頭

屌，一語道破，所以咪叫春囉

雖然追左達哥唔係好耐 但係眼見由farcry4 開始到依家 chatroom班人愈來愈冇禮貌 唔啱自己心水既野就屌晒鬼什至攻擊達叔 達叔都一直忍一笑置之 其實最近都唔多唔少都開始feel到達哥嬲嬲地 講真 我係達哥比人鬧到咁 我都冇興趣再做落去

鳩up都無用
未sub undergroundDV youtube既人去sub啦

佢今日唔開台?

我諗起.....左膠德國

達哥係大中華膠,完

Wa 出去食野 番黎見到成20頁
原來達仔

唔開
要諗聽日點同小學雞交代

講多幾句
我諗達哥可能唔知佢開廣告
最近先知條友開營利
所以先把心一橫自己做返

單單問下姐
twitch有無得較比錢sub左先可以留言?

有，但達哥唔會開sub

達哥唔會開

最好笑既都係啲人話無backup無達哥 咁既野都講得出 有無邏輯

我知,所以我都係話問下
不過如果咁做,果班無信用卡既小朋友可以收皮,會高質返

一定有收錢先咁講野喇屌佢老母

DDG頭先問過tat
佢話唔會

痴撚線，搞到佢唔開台
是非對錯咁清晰都響度嘈
依家啲小學雞版權意識真係差

degea係達哥twitch台講過呢句

真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 達就係唔想大家洗錢可以每晚一齊吹水

backup佬條撚屌真係唔想搞事? 係就唔會del post唔會講呢啲嘢啦

佢見勢色唔對潛左水咋

一家支持backup佬
事實上係youtube睇過重溫既都冇資格屌backup佬
理得你以後仲睇唔睇

呢條backup賤種終於露出真本性喇，屌佢老味吖

真理愈辯愈明

無達哥你backup條毛咩，仲有咩好嘈邊個岩。而家自己拎番黎做合情合理。
最撚好笑係你真係純backup，你話拎人地streamer d footage 做highlights 再加d effect都話叫做有d創意。仆街就咁成條片upload上YouTube 都夠膽死講到無自己你什麼都不是咁既態度。

其實而家twitch個重溫己經同YouTube 無分別，行HTML player 仲要有chatroom重播。就算達哥唔拎番黎做，一早洗撚要你backup佬咩

利申：好耐無睇達哥或者其他華語系既streamer，睇twitch 睇左幾年，日日係twitch睇Lirik。好明白twitch 個生態達哥根本可以開sub開donation ，一定比而家搵既錢多幾倍。唔靠viewer搵錢，仲要間唔時俾你班小器撚搵話題搞，都仲繼續開台。好心你班撚屌就珍惜下佢啦。

Reason?
睇過代表咩?
依加達哥報999唔比佢backup?

達哥不如喺twitch 開subscription 開donation 留言啦
趕絕班小學雞

冇睇過sor

班人連莊閒都未分清
利申時區唔岩好少睇直播
用開adblock,唔係依單野都唔知原來backup片有落廣告

唔係點交待係交唔交待既問題
根本道理係達仔到佢只要出聲就平息到唔少風波
家陣自己讓左個先手俾人咪出事囉

跌得慢過屌西舞呀

backup佬自己挑起事端先

佢仲乜咁緊張達哥自已backup呢?

其實係好簡單嘅道理 點解仲有人唔明

偷片佬正一仆街含家產

偷片偷幾年 又搶人氣 又搶錢
仲想坐正 上fb公審達哥

用張假收入圖騙人 扮義工
有人一問就Del post 扮弱勢

一集剪2條片 又係youtube fb開live播舊片 賺到盡

咁都講得出 你仲係人黎???

正一仆街含家產

又唔喺人人都有腦

Re你老味
有睇過屌返人轉頭
最撚無恥就你呢種

佢唔會開架

有冇賺錢，明眼人都睇得出啦

sorry達哥，我為左搵證據先入去

有睇過唔屌得?
當初根本都唔知佢無達仔授權

呢個post要改個名啦
呼籲大家取消訂閱啦
放埋張圖呀

你接受九年免費教育你冇資格屌政府

真心唔明加水印有咩問題
大把直播既人都有咁做架啦

我無睇過 我屌你老尾臭化

幅圖都證明左backup佬咩用意 幾時去撃殺依條冚家鏟

如果達哥因今次事之後開少左台就大獲
無左一個娛樂

咁你繼續睇佢，唔好再睇達哥

早兩日十半都開台, 我係佢就休一日話工作關係啦

哦,同一道理
你上連登,見到我依個回覆,我無收你錢
你都無資格屌我
你都係最撚無恥

假膠啦睇佢個名

加水印關佢撚事咩，佢當自己邊位呀

今日休左啦

呢家係屌鳩果d所謂fans死撐佢無錯，我係有睇過但唔會講到自己冇錯屌番達哥轉頭

所以話香港人根本唔值得有民主，咁撚簡單既邏輯都要嘈。真係曬鳩氣

同我玩假膠?
你未夠班呀小朋友

條撚樣好似當左係達哥偷鳩佢片咁樣

達哥唔開一日台班傻仔即刻唔敢再講on9 廢話, 達哥做得好

屌你老母 it狗得罪你

真係多謝班小學雞

要潛咪潛足一世囉
上水又要講句暗示自己冇得再賺錢係度發爛渣既說話真係驚死人地唔知你想繼續CAP水咩

垃圾偷片佬 天道揼柒你

唔洗理個波台痴線佬
同鳩硬果d一樣

幾個問題
如果最後worst case搞到backup 佬要del channel, 仲有冇方法可以睇返達哥? sleeping dog, hitman同GTA5真係達哥既代表作黎, 除左backup佬真係冇地方睇返
仲有據聞係人中既版權特別煩, SEGA捉版權特別緊, 所以達哥先自行backup
咁以後所有game都係咁定只限人中?

tatgo份人其實都算係咁
攪咩迫到佢冇心機開台
冇backup佬咪睇番tatgo重播囉

咁你冇睇過味屌得
唔似得上面條廢柴咁屌完西又要拎貞節排方
肉酸到

可能仲未有人知達哥今晚休台

本身以為佢無回應
淨係班護主犬係度屌達哥
原來佢都係偷人片再係背後屌人
垃撚圾

都好如果班小學雞因爲咁而罷睇達哥
我無限歡迎
Chatroom終於清靜

聽日達哥係咪要宣布參加特首選舉

個backup賤種真面目一定要廣傳比其他人知，到而家都仲有人覺得只係小學雞fans錯而佢冇錯

依家回想伍公子1，2年前話過

達哥個台太多小學雞，搞到個台低質晒

真係不能同意更多

個時hkg+都係咁啦
唔見你地屌
達哥自己唔做back up
個個想睇backup 實會訂閱backup佬
咁個訂閱數實多個達哥

記者會咩

佢應該唔會

洗撚條乞衣講自己唔撚識分咩

果然小學雞先支持達哥
類比舉例都有障礙
似足就係chatroom傻西洗咩369 -6個啲
可憐

其實可唔可以向youtube舉報佢
收鳩佢皮

有d channel係有backup（可能唔齊
達哥係咪因為sega所以自己出冇人知，除非佢聽日講（應該冇咩可能

睇埋條撚樣同埋達哥既回應先講野啦

唔回應先係高招.. 由佢班狗走去咬達哥..
咬贏就拎成果..咬輸又可以出黎話唔關佢事..

黃天擊殺 天滅偷片佬
仆街含家產死啦

笑撚死 屌你老鼠 小小事成班傻西嘈得仲勁過 之前dq 事件

Tatbackup
應該係第一個幫tat做backup channel

大家咁話姐

最有用方法叫多d人取消訂閱!!

好多人都未知呢張圖

可能佢無左個鐵飯碗好嬲

首先hkg+有攞授權先繼續run，之後先係早洩取消合作
今次條友冇授權就攞，完全唔可以比

傻豬黎,我上高登加波台都十年有多,點會唔知
依加扮緊工咪陪佢刷下存在感
我怕無人理佢,佢真係會唔開心

hkg+有拎授權
backup佬無拎授權 就係咁

咪係 你話HKG+冇問過就用黎搵錢就話姐

問左都計？

達哥可能自己已經舉報左佢但Youtube唔受理叫佢地自己傾掂佢，所以先會開台暗示

林祖舜回POST話支持達哥
高登少人到咁

我唔覺得達仔會去到咁盡bam人台囉

咪亂鳩up啦

仲要係早洩佢彈出彈入

算啦

我都覺唔會

wfc

我都幾肯定班人有好多大人, 但係智障狗, 成日跟風洗版以為好有趣既白痴

推下呢張圖先，借達哥搵錢嘅backup佬

再睇呢張圖對比

假到呢

無野值得討論
個source係達哥,但backup俾左個最大既youtube平台幫你宣傳
達哥自己幾年唔搞怪得咩人
仲串到人地問佢又唔應
成件事錯在達哥
d fans仲講到咩知識版權
唔知邊個咁撚柒用老翻windows俾人發現
好意思講版權?

睇到fb留言撐backup賤種d人就知

果日佢大陸開公都十半開台呀

少人到方仗都要上場

Wfc

曲線就收皮啦。達仔係唔會比你反到。
ok?

幫你老母個臭閪，我偷拍你老母沖涼再放上youtube，係唔係又幫緊你老母宣傳呀？

但hkg+自己違反協議在先
仲要警告左幾次都唔理先取消合作

扮老屎忽但唔知波台冇10年歷史會唔會太好笑

小事定大事睇你點睇
唔好咩都用國家大事比較 懶係自己高人一等 只會顯得你地冇用腦諗野
youtube係呢十年其中最大既既網絡娛樂網站
而家講緊係創作人既版權利益
講學術d係 computer ethics
香港黎講同時都係網絡廿三條覆蓋既問題
外國劇集,綜藝,遊戲,實況 加字幕整highlights就有收入
youtube正係默許緊好多侵權創作

假設我犯左法 法律係咪唔洗保障我?即係我偷完野 其他人可以隨街斬死我?用下腦啦好嗎?

俾人日日偷拍幾年都唔理
你唔理人地咪唔理

支持達哥ge，即刻去subscribe達哥youtube channel

你又知人冇應

洗唔洗開返個fb page搞搞條偷片佬?

我屌你老母咩 咁都講得出

唔好啦
達哥唔會想咁

痴撚線自己冇做就可以攞，咁屋企條鏈冇帶幾年係咪可以攞
用老翻windows駁更加on9，呢家係屌緊班垃圾睇人地backup屌番達哥，達哥有冇屌番windows呀？佢之後比番錢買番錢同say sorry呀

達哥即刻買返正版 叫條偷片佬嘔返d錢比達哥先講野啦柒頭

一路以為係合作關係
冇授權就收皮啦仲咁串

ban左條on9先啦

林早洩條友借題發揮

要搞backup佬會大壇過隔離ps4好多
而且達哥都會有排煩，到時就永久收台

Backup佬邊度串左達哥?有冇Source

唉，屌，係fb睇完達仔嘅聲明覺得好撚sad

Backup佬食屎啦

唔想入去，可唔可以print screen

傻西,當年巴貝利賭J我已經上緊
自己睇下幾多年啦
要反駁就快啦,我差唔多收工,收左就唔會理你

如果係真心鐘意睇達哥嘅就唔好再推再嘈啦
達哥都講到越演越烈，我地仲係到推只會令佢難受

公道d佢自己收左皮，但班狗keep住咬達哥，佢不單只有出post stop佢地，仲del鳩埋個post

返夜關係經常睇唔晒live
係twitch未有chatroom replay前會去backup到睇返
原來backup佬收入可以咁高
連youtube play button都拎埋....
掉轉頭仲出黎叫春
講到自己幾撚偉大
已經unsub左

大家真係支持達哥就去達哥FACEBOOK 表演下愛意啦

咁你咪叫偷片佬另起爐灶 自己開台 幫自己backup 幫自己宣傳 睇下佢宣傳力有幾高囉

撐達哥，即sub達哥youtube channel

嘩,巴貝利時期已經可以打j
上網典溫下書再扮老屎忽啦
要走就走啦,9點幾仲要返工
低賤奴隸

除非達哥話全面開戰，否則大家冷靜啲

同埋唔好再嘈對於達哥黎講係最好

偷片佬正一仆街含家產

偷片偷幾年 又搶人氣 又搶錢
仲想坐正 上fb公審達哥

用張假收入圖騙人 扮義工
有人一問就Del post 扮弱勢

一集剪2條片 又係youtube fb開live播舊片 賺到盡
填自己地址 攞埋達哥個playbutton

咁都講得出 你仲係人黎???
仆街雙面人

正一仆街含家產

logics滿分

咁樣做只會令達哥難做，理智啲好嗎？

達哥其實一直都冇話要Bam出面拎佢片黎post既人,
咁佢依家想自己放自己既片上youtube有咩問題?
出面班小學雞話咩為backup佬而唔睇達哥係咪on撚9?
D片本來就係佢既,點解唔撚post得?

林狗又出黎抽水

扑佢個死臭街
有無啲咩可以做，真係好撚嬲

我之前真係以為佢咁偉大

條偷片佬自我了結算啦

我夠膽講一句
絕大部分人一定係睇MUV既sleeping dogs片而睇達哥

講backup,tatbackup有歷史過你多多聲
而你只係個靠轉載呃sub呃youtube牌既蝗
backup佬不要把自己看得這麼高

講左幾年，無人會聽架喇

加埋張睇片出廣告嘅圖嘛

有睇開達哥正路都sub左達哥channel啦下話
雖然佢啲廣告差過佢開台9up
唔係真係有人去like雙數咁戇鳩掛

點解大家唔理智啲等達哥聽日交代？
而家係到咁嘈落去只會拎佢難做咋

個班應該故意講黎玩下達哥

unsub左

達哥會上呢到咩

大家真係支持達哥就去達哥FACEBOOK 表達下愛意啦
撐達哥，即sub達哥youtube channel

迪基亞都叫大家唔好嘈啦
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 雖然唔知達有無睇緊chatroom,希望佢知道呢度有好多人會撐佢
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 達哥唔想大家嘈
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 一陣班小學雞進場都唔好同佢地嘈啦
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 聽日都唔好同佢地嘈

屌又係啲無邏輯既人

你覺得佢會留意唔到咩

完全唔覺Backup 佬可以企係道德高地話達哥

Backup佬 我知你有睇post 屌你老母 你個寄生蟲！

呢個我都R哂頭 有乜理由BACKUP多SUB過本人個CHANNEL

達哥都唔希望大家嘈

偷片佬死全家

屌有人講
達哥=高登
Backup=plus

我係達哥就開始唔開台 睇下大家屌邊個

仲有一班垃圾精華撚，剪段精華成廿幾分鐘fifa，係撚精華咩
除非你有muv/ tatstory水準

嘩,有人將我講既野無限拉長呀
好心你就真係睇下網典溫下書啦
睇下巴貝利果時係幾多年
有無十年心中有數啦

9點幾返工=低賤奴隸
開始人身攻擊
我係好低賤好奴隸嫁
今朝訓到9點先醒,1點先開始出街返工
都唔知做咩打返工都可以有層樓收租,股票一年都係得幾十萬息
唉,真係低賤,真係好奴隸

頂, 咁講我醒返起啦
我當年認識達哥係靠tatbackup
後尾係因為fullbackup有全條片睇唔使煩先轉睇呢個

唔好一味陰謀論話Backup佬係為錢post,
佢由達哥未紅就一直將直播片放上youtube,
咁多年都keep住就一定係達哥既忠實Fans

有少少身同感受

快回我啦假膠
我真係收工啦,無人陪你啦

真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 為達哥著想既就唔好再同其他人嘈,等呢件事過去

咁都開到3
btw撐達哥 但覺得backup佬個使命已經完成
唔明有咩好嘈

出現了

13年達哥一早有名氣啦
真正未紅就up片係muv，tatbackup1, 2

睇下上面圖先啦

Tattalk同tatstory

支持達朝達太祖

係真兄弟就唔好再嘈啦大家

搞掂個apps 先啦
利申：高級會員

有d屌嘅人好似越傳越錯 quote番呢個
仲有我覺得一來呢家達哥 de gea出到聲，二來班on9來來去去都係果堆濕鳩point，呢家同班傻西嘈根本冇意思

講得岩呀，錯在達哥呀
錯在點解咁多年黎縱容條友，俾人吞左幾十萬，條仆街仲要當正自己聖人咁
而家想收番要俾人屌番轉頭

又loop呢句，悶唔悶啊?

爬文啦柒頭，又衝出黎柒

真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 達就係唔想我地去嘈

偷片佬正一仆街含家產

偷片偷幾年 又搶人氣 又搶錢
仲想坐正 上fb公審達哥

用張假收入圖騙人 扮義工 其實瘋狂點廣告
有人一問就Del post 扮弱勢

一集剪2條片 又係youtube fb開live播舊片 賺到盡
填自己地址 攞埋達哥個playbutton

咁都講得出 你仲係人黎???
仆街雙面人

正一仆街含家產

？未紅果陣？ 而且忠實fans有咩關係 即係做仆街野無問題？

佢13年先開始
達哥12年玩sleepingdog已經紅撚左啦柒頭

好多人啦,拎達哥條片又剪又創作咁

我係達哥即刻以後唔開台 拎番自己野做backup 都比人屌 痴線

真係幾撚低賤
9點幾仲要死死氣返工
仲好意思講咩收租幾十萬息
唔好吹到自己有埋遊艇私人飛機呀笨
放工未呀?等緊你唔回我呀
陰公豬天寒地冬仲要係公司

大家以後唔洗backup 唔洗煩

真係一車車咁衝入黎柒，走完一堆又有另一堆
每個都講埋同一樣鳩野

backup 佬話要反達哥枱咩？
咁撚過癮？

真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 達就係唔想我地去嘈
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 唔需要同其他人嘈
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 你同佢地嘈咪即係中左佢地計囉
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 留返比達聽日講

OK

係呀，達哥未出世backup佬已經有backup添

係為達哥好就唔好再post呢啲野出黎引罵戰啦

應該將FIFA CUT淨半粒鐘,主力玩RPG GAME啦

基本上只係將fifa cut幾part當精華，完全唔知咩係精華

憑咩

揭發偷圖佬

比大家知條友真面目都好吖，到而家仲有人當佢大慈善家咁款拜架

笑死
條友九成九保安狗黎,扮有米

遲啲可能連講生日快樂中伏都當精華放上youtube

以前睇FIFA其中一個樂趣係睇班兄弟開咪屌達哥

依幾日任由班人追住達哥黎咬... 到宜家都無影...到最後要達哥出黎交代.. 你話啦..

上面都有巴打講過
其實個邏輯好簡單
如果backup佬無收錢->達哥親自backup番->對backup佬應該無影響
如果backup佬有收錢->達哥親自backup番->backup佬叫春->好明顯啦

精華淨係睇MUV同tatstory，起碼佢地有心去整

真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 我知你地好想嘈
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 但係咁樣嘈左係咪好事先
真毒廢青迪基亞001 (degea001) : 你地嘈咪即係唔尊重達哥囉 lm

muv同tatstory個d真係超高質

但係達哥唔會想見到大家嘈落去

岩呀

Agger

記得之前高登有個post問做咩可以無本生利，我即刻諗起backup佬

啱

全世界都知件事咪冇爭議咪冇人嘈

又真wo
保安狗先咁撚得閒呢個鐘數要返工之餘
仲可以得閒上黎9up
似啦

講左咁耐冇人起backup佬個底既

屌,一定係啦
係到9吹

唉， 只可以講達叔一開始唔係為錢開台， 又冇乜機心同生意頭腦， 所以比人恰到上心口

唔洗遲D 真係有

原來成日ff發達大計就係

如果要發洩就喺呢度講啦，無謂搞達哥chatroom

唉 高登多左好多on9仔

呢條撚樣開左廣告架
咪撚CLICK

yes

動畫同人 起碼都要你畫過張畫啦..

推得果幾頁 由鳩佢地啦

果邊連電費都up得出

Sky Tin
呢條撚樣都係開左廣告
大家唔好中伏

達仔有仁有義

癡撚線

好撚on9

識唔少人就算1點返工 都係6點放工
返到9點都未放工收幾十萬息
唔係冇既
真係做到奴隸咁咪有

你咁講試問小學雞情何以堪

做個小合集
咁中意幫人BACKUP!
而家幫你BACKUP 番呀! 屌你! 仆街啦!
扮咩偉大姐,係度串77 !

呢條都係開左廣告嘅仆街
咪撚CLICK

唔係要開4呀嘛

有償？講到咁辛苦佢咁，佢自願架

report

chatroom由7點已經每秒一個留言，而家仲世界大戰緊，粉坦開咗20s slow mode

Tatfullbackup 從來冇參與大戰，係果d護主犬拜神拜出火??????

從來冇參與????????????

上完堂翻黎3都就1001

就當係講到咁辛苦.. 宜家達哥自己做返.. 點解要有怨言

達哥而家應該有睇緊個台

達哥真係人善被人欺

叫乜撚野backup佬，

應該正名叫翻版佬先啱

達哥好應該順便抖埋今個星期

我咁睇啦，當達哥自己backup同加水印都用好隱晦既方式去做，佢會想啲人大大聲咁討論呢件事咩？有追開達哥嘅都知，佢唔希望大家因爲佢而有罵戰出現，而且佢聽日都會交代事件。再者，係達哥fb都已經有好多人講呢單野，我覺得無必要再係到嘈落去，只會令佢更難受

達仔都唔後生啦，終有一日唔會日日直播，但唔希望用咁撚慘嘅方式完。

乜咁早已經嘈緊架喇？

好想達哥聽日發下火

我覺得佢有睇

其實版權持有人係有權要求youtube剷哂D片
數量多既仲會BAM埋個AC

不過今次達哥擺明冇咁做

以前有搞過YOUTUBE CHANNEL UPLOAD P&D片
得幾百個人睇既片都係會有堆不知名既AC走黎CPOY AND PASTE
舉報完唔夠半日個COPY撚個AC都冇埋

至於達哥點解會選擇留活口就等佢聽日講解下

不過睇住你班傻鳩唔知係度嘈乜鳩真係好撚好笑

偷片佬正一仆街含家產

偷片偷幾年 又搶人氣 又搶錢
仲想坐正 上fb公審達哥

用張假收入圖騙人 扮義工 其實瘋狂點廣告
有人一問就Del post 扮弱勢

一集剪2條片 又係youtube fb開live播舊片 賺到盡
填自己地址 攞埋達哥個playbutton

咁都講得出 你仲係人黎???
仆街雙面人

仲親自開火 放狗咬達哥

正一仆街含家產

咩野叫自己做獨家
件野本身係我架啵

希望backup多謝巴打你

有，佢個ac online中，可能mon緊chatroom

KEEP住堆圖啦
等人睇清條仆街

我諗佢都係間唔中睇下
一直睇住真係會眼火爆痴線

backup佬少咗1000訂閱，達哥多咗1000訂閱

有達哥授權既係咪得muv,tat story同sosadson?

成件事最撚on9係唔知做乜死幫backup佬

宜家又唔係話停佢然後無backup睇
達哥做返咪又係一樣有backup睇
成班智障小學雞都唔知鳩叫d乜

抖下都好既

呢張就係傳說中佢想FAKE人扮冇收益既圖，不過我睇唔明，有冇人詳細解說?

幾多年前呀?
我上次比人偷片
佢搞左我一星期先ＤＥＬ片

有咩好嘈到3個post
老翻佬一路DUP緊碟,
到片商話自己出碟居然要同人交代
交條毛咩, 道理都唔係老翻佬到
唔通賣老翻又可以話「我買碟DUP碟請人偷拍都要錢架, 你啲碟出得慢我幫你宣傳咋」咁咩

聽日玩三上唔好再按錯好嗎

其實都係間唔中有條on9入黎講膠論(仲要次次一樣)

走去錄tvb膠劇 拎去賣 仲好好賣

但係tvb唔可以屌你仲要多謝你？

今次件事後，少左班假兄弟，重新出發都好既

我無貼 你問另一位巴打 之前貼過

I_am_tank : 同埋有一樣野想同大家講,有關達台ge新backup ge
I_am_tank : 呢排收到d意見話高清backup同chatroom版up得好快唔夠即時
I_am_tank : 我問過達佢地點解,因為依加d片高清左好多,就咁up一條完整ge都耐過up twitch ge片好多,要搞到3,4點
I_am_tank : up得好慢
I_am_tank : d片高清左就計,up得慢少少,希望大家體諒,就係咁
I_am_tank : 達想d片清d

特西清又黎點火頭

I_am_tank : 呢排收到d意見話高清backup同chatroom版up得好快唔夠即時
I_am_tank : 我問過達佢地點解,因為依加d片高清左好多,就咁up一條完整ge都耐過up twitch ge片好多,要搞到3,4點
I_am_tank : d片高清左就計,up得慢少少,希望大家體諒,就係咁
I_am_tank : 達想d片清d
I_am_tank : 硬件我就唔清左,係見左d人話up得好慢,我就去了解左一下

啲人投訴tat冇backup佬咁快手同整得咁靚

其實我一路以為backup佬 同達仔係同一團隊

想快咪即刻上twitch睇

不幸比人言中，達哥真係受影響唔開台

有d game有歌未必可以靠達叔去bam

我都係咁話

條片靚左仲唔夠靚

最撚好笑係電腦output要電費

兩年前左右, 條友一俾youtube剷一條就繼續up多條
loop左個零禮拜先bam左佢ac

以達哥咁和平大愛既性格又點會咁做丫

不過係有班人想睇果件十萬follow既backup佬收皮咁解

係得既

無時間人數，啲字唔夠大，黑底唔夠黑

橕達哥！

記得之前有個post 屈佢地係一伙

佢哋話utube有2倍速，手機無得睇chatroom

係咪即刻達哥自己另外錄，唔係攞返Twitch 個Source up 上YouTube?

達哥講野仲要2倍速? 真係聽到 ?

應該係，twitch得720p

梗係啦
twitch邊有咁清 仲要冇左水印

有其他頻道

on9 淨係睇達哥d片搵幾錢有幾難 博班小學雞冇用過youtube

無錯twitch replay除左得幾個月貨之外
另一問題就係手機版無chatroom

達哥23號個晚講過啲咩？
有冇巴打可以講下

啲人係咪唔知twitch有得即時重播

我果陣D片咪又係成日擺J POP上去做BGM
一upload就會話首歌個版權唔係我, 版權持有人有權bam我條片咁
但係偷片果件照樣成段upload去自己channel
一舉報唔夠半日就剷片
youtube認既係成段片既相似度
MAD片, 左cut右cut果D反而可以偷雞冇事
成條片完整咁down落黎再upload就點都走唔甩

上面話唔夠半日bam ac係我打錯 唔夠半日剷片先岩

正一狗雜種 天道揼柒佢

youtube片呢, 你upload果陣係有得揀有收益定冇收益

講到自己咁無辜, 我又想知點解D片會有廣告

我寧願佢發火屌下人都唔好咁 收收埋埋

backup佬憑達哥既片賺錢已經理虧啦
達哥依家做返backup，backup佬自己驚無左條財路，就開始講野難聽，真係好撚噁心。
表面上仲要講到自己做義工，乜野為兄弟服務咁。

都係班backup佬fans on9

個point唔應該focus 係 因為backup佬拎達哥黎賺錢所以唔啱

應該係淨係focus係有冇經達哥同意下share

睇Contact ID
Contact ID偵測到咪會強制開，再比返ＣＯＰＹＲＩＧＨＴ持有人
但唔可能條條ＧＡＭＥＰＬＡＹ都有Contact ID內容

忍唔住講多句
話因為有backup佬達哥先有今日既兄弟
你地諗真啲
如果冇達哥,你地會sub backup佬?
如果冇達哥,你地會知有backup佬呢個channel?
冇達哥,tatfullclipbackup1/2根本唔會存在
一切既原點係因為有達哥
而唔係有雞先定有蛋先

老實講達哥今次咪當買個教訓
實況主一直都會自己另外開個YouTube頻道backup翻自己啲直播片
一部份人貪方便淨係睇YouTube,
一部份人為咗重溫以前啲片而睇，因為twitch好似改咗只會留三個月紀錄，達哥冇backup開只能睇backup佬
達哥一路唔做backup畀人有機可乘又一直懶理先係重點，台灣個啲就話拎外國人片，backup佬拎你自己啲片都可以冇行動嘅？
如果話達哥覺得backup佬開咗收益先打算停都可以出個post大義凜然噉話backup佬質已變所以停佢，噉一定冇人再撐backup佬

一屌就會得失某一邊
達哥做事獲獲都係想食埋兩家茶禮, 邊會做埋呢D高峰險既野

不過私底下屌又要話你知咩

quote tat fb cm
Yeung Ka Po 道理唔係咁講既, 人地做左咁多年而加話有錢賺先收返?咁洗唔洗BLOCK埋TAT story 同sosadson果D?

會唔會搞好單野先再開返
但達哥開左幾年 好似都無理過BACKUP既事 又會今次咁突然 純粹SEGA(!?)要求佢整先發現呢單野D利益關係 定達哥知道但忍左好耐

咁你應該同反達哥/支持偷片班小朋友講wor

注意呢個係backup佬條link, 唔想睇千祈咪click

主要借有人偷pewdiepie既片整字幕賺click rate呢件事講版權問題
被指係向backup佬開火

BACKUP佬就算吧啦,只不過放便人睇,真係覺得自己做好多咩
不過達哥好應該清楚咁講要自己做番,依家唔上唔落

轉態快到
頭一個post仲有人話無backup佬無達哥
屌鳩達哥無情

屌諗住2230睇人中，之後再上undergronddv先睇到張假紙

嘈乜撚嘈，而家搞到冇得睇喇

咁啲咸豐年案件唔洗審啦
過左咁多年先拉人？

係你眼中ＬＩＨＫＧ嘅ＵＳＥＲ係一個個體嚟？

真相只會越辯越清

偷片佬個狗賊 點會站得住腳

達哥呢招高呀
扮慘扮可憐
愈黎愈似娛樂圈d人既作風

學到野

挑就算backup佬今次當你贏又點姐，無達哥你又咪過街老屎
同埋你無可能贏到

佢醒撚過你班柒頭呀

道理係佢到

特西 我立即死番波台 撚狗去第度

鳩硬ＢＢ好掛住你

佢真係少年

全部ac都係代表同一個人

有人識做就自動自覺收皮啦
唔洗攪到咁

佢轉佢backup其他人

偷片佬正一仆街含家產

偷片偷幾年 又搶人氣 又搶錢
仲想坐正 上fb公審達哥

用張假收入圖騙人 扮義工 其實瘋狂點廣告
有人一問就Del post 扮弱勢

一集剪2條片 又係youtube fb開live播舊片 賺到盡
填自己地址 攞埋達哥個playbutton

咁都講得出 你仲係人黎???
仆街雙面人

仲親自開火 放狗咬達哥

正一仆街含家產[/quote]

達哥唔開台你back條撚
你自己開台打機囉

２４０個比利

唔係嘛, 波台垃圾連狗都撚唔掂?

[/quote]
搵人貼佢條收益link收收佢皮ok?

平時睇Tatfullclipback2 無一條片有廣告
班護主犬柒夠未

波台手足最中意唱反調
達狗fans又輸一場

個 jonwick聖人上身做乜撚 好型？

我係做義工呀 youtube唔知咩事俾錢我袋嘛

你係咪開左adblock

唔怪得可以嘈咁耐

耐唔耐就有呢類傻鳩衝出黎柒

達狗fans連敗

你係qoute緊人? 定

我響ipad睇，一條片條時間軸 5/6 個黃點
電腦就無，因為我有裝adblock

美國好易搞,開個SUB MODE CHAT即刻乾淨晒
香港無得搞
長遠達哥就唔會直播

多謝成班小學雞洗到達哥唔開台

我想講view數有錢

你開左adblock?
柒夠未

依家睇無哂黃點
係佢熄左定一路都無
利申 好少睇backup

肯定係cap圖條友自己加個廣告上去頂啦

驚喇

唔該追擊果位巴打加呢條link

WoW

改圖屈我backup佬
可恥！

屌你，邊撚個講得出因為有backup佬而達哥先紅的，麻煩你死撚開d啦。

不如達哥摺埋唔做直播攬炒啦
講真如果講名氣，達哥已經唔洗直播都夠晒
佢要揾錢靠出show, 廣告都夠晒皮
而唔需要晚晚畀班小學雞369

6K美金/月

仆街含家產死啦 依家仲搞小動作 當人白癡

上個月呢邊有個post仲撚好笑

話唔係達哥開台玩人中之龍既話隻game唔會大賣

道理一樣, 只係角色轉左

Usd定hkd?

屌 根本on9
達哥有開口屌鳩back up佬唔比佢再up片咩
無啦啦叫春講到好似達哥迫鳩佢唔準再back up咁
Back up佬咁多fans既不如佢自己開台 再back up返自己d片囉屌

唔洗做成5皮野

？

每日up下達哥D片賺6K
咁好難怪佢發矛

條link好似証明唔到 估算黎 定點

usd
不過就算係hkd又點
佢話做義工冇收錢已經講大話

仲扮晒無收益

usd 全職backup都得啦
3年 216000 USD
首期都比得起有凸

agree 香港人唔配睇直播

真係得架, 睇你夠唔夠無恥

佢係咪就係本人

唔係夠唔夠
佢已經做左出黎

所以依家backup佬咪發老皮
達哥冇指名邊個都係度單單打打等班小學雞圍達哥

backup佬心諗

錢已袋就理撚得你

其實袋左咁多都夠啦
仲要衝出黎扮死狗

所以外國肯俾你剪精華 一定係確保無錢收
如果有錢收 叫你唔好再放仲放
報警告鳩你都得

達叔唔告你係達叔大方
backup佬要玩大既 一陣搞到自己被人起或臭朵就無謂

放埋上面巴打條link
有哂證據收錢

其實達哥自己開台都講話因為佢人中先大賣同整漢化

係人地既心血既少少應得架 賺下錢都唔得架咩

但錢已賺
傳聞中每日backup同得閒剪下片 每個月輕鬆收幾萬
做左咁耐都搵唔少

冇backup佬冇達哥?
你咪叫backup佬開stream俾你睇囉

係咪已經關左分紅功能
同del埋人中頭個1定2集

傳達哥自己做返backup (4)

佢仲話美斯係佢徒弟

結衣係佢老婆

backup佬話佢冇收過錢架喎

仲教過Kobe打波

ff都有人信

偷片佬正一仆街含家產

偷片偷幾年 又搶人氣 又搶錢
仲想坐正 上fb公審達哥
收入自己睇:
首期都黎

用張假收入圖騙人 扮義工 其實瘋狂點廣告
有人一問就Del post 扮弱勢

一集剪2條片 又係youtube fb開live播舊片 賺到盡
填自己地址 攞埋達哥個playbutton

咁都講得出 你仲係人黎???
仆街雙面人

仲親自開火 放狗咬達哥

正一仆街含家產

急流勇退上神台 等班港豬後悔

同誠仔飲茶

其實我覺得要講真兄弟既話 一定有hugo leung份 佢係d backup到留言寫曬精華位 仲要有埋source比你 差唔多每條backup都有 呢d先係真兄弟 起碼真係有做野有睇達哥 唔係淨'fullbackup'咁 佢留言應該冇錢收添啦

其實香港ttv除左達哥呢個大台之外
仲有個台主叫艾倫, 不過佢去左日本工作就無限期休台
佢個做法就一早分好哂權邊個負責剪片邊個負責backup咁
一早傾好哂夾慣夾熟一路都冇問題

達哥做野出名慢人幾拍咪搞到今時今日先開始理

以前我就睇開MUV個channel
近年真係唔知點解會多左咁多channel專backup達哥直播

西餅妹

佢話有其他channel有收益 可能又係偷其他人片賺錢

呢個人真係要讚，真係好用心寫哂啲時間位置出來

好想再聽佢9up

邊撚到辛呀? 禁個制就偷到達哥辛辛苦苦直播既片 好辛苦好偉大呀

好掛住西餅妹，唔知佢近排點呢

補圖

有人話而家佢啲片廣告黃位冇晒
尋日仲有
代表咩

笑撚死人咩 呢架竟然係做BACKUP果個功勞多過開台果個

達仔出左片啦
入去ＬＩＫＥ啦

8點幾個陣仲有,而家無哂

由佢打Silent Hill開始睇, 到佢近年質素每況越下
果陣仲係少人睇佢, 講野都放D

而家咁多人睇就好似俾人鏈住春袋咁

陰公，原來真係有人信

係4個鐘前仲有

低智偷片狗 想粒水?
天道揼柒你

話咩無backup佬達哥就唔紅都多舊魚
達哥如果自己無料，backup佬整嘅嘢又有人睇咩？
互惠互利架姐
依家達哥停埋實況，邊個最開心

仲開4

行內人

邊到有互惠互利
唔識達仔就唔會去睇backup

班撚樣莊閒都未撚識分，走去幫個妹仔屌個主人婆

我追TAT GOR個時都未仲有BACKUP佬，
BACKUP佬好處係有時睇唔到LIVE，第２日可以上佢個到睇返D精華
不過班ON9巳經DIU TAT GOR係咩玩法

宜家個chatroom做咩事 係到講AV

小學雞logic:邊個方便自己邊個就係正確

依家係 錢就backup佬袋 氣就達哥受 邊度互惠互利

係寄生關係就真

如果我係達哥真係心淡到仆街
達哥好人唔代表好恰架 屌你老母
平時d小學雞已經寸撚柒柒教達哥打機
轉game又嘈 拉布又嘈 唔跟你咁玩又嘈
就係因為達哥一直唔出聲 順得人 無屌個backup佬
先會搞到d睇唔到直播o既小學雞 走去睇backup
俾人反客為主
咩叫直播主呀? 呢幾年個live人數完全無上過呀
咁不如錄段片播啦 做live把撚呀?

d小學雞唔想睇就死撚開啦 日日嘈嘈嘈 好似達哥欠左你咁
開下玩笑 大家笑下 我覺得無傷大雅
但有時玩到過晒火 真係睇唔過眼
琴日又係chat room到要達哥交代 交你老母咩
老馮開台娛樂你地? 老馮要開台俾你地公審?
都痴撚線

沒backup佬沒有人睇twitch

叫backup佬自己錄段片講自己有幾辛酸啦

立即由channel變成youtuber添呀

官方純粹話自己backup返 講到自己俾人趕盡殺絕
痴孖根 被害妄想症咩

就算俾你講辛酸 你拍馬都追唔上翻譯外國片既YouTube channel添啦 大哥

邏輯上其實好簡單 偷片加字幕等同於攞本書翻譯完賣出去而冇得到作者同原本出版社同意 根本就係犯罪 因為偷片嘅人好難話自己完全冇收過廣告費 撇除唔到商業活動嘅嫌疑

6k usd/month
72k usd/year
讀萬卷書不如學點吸血
有d 醫生律師出黎都未必有呢個數

backup佬掛,可以抖下唔使咁辛苦

就算用「邪不能勝正」我都覺得唔過份
仲要講到咩：人地點諗我理唔到
笑大人個口啦！

唔撚開台都得啦
咁都要俾人屌翻轉頭

爆未

chatroom變左討論AV

想爆左先去第4

其實係咪誇大左個數

有youtube官方link wo

個數唔一定準，但肯定起碼有20usd一年

個數係估出黎架咋...
同埋你去果個網打MUV1668/tatbackup/sosadson等人都有個數出黎架

賺一蚊都係賺 偷翻黎既野就係偷翻黎

咁咪好
化解世界大戰

改新post個標題啦
叫支持達哥自已backup

我記得達哥開台讚過tatstory剪出黎個d精華 同埋欣賞佢用toystory個icon改成tatstory

係真有其事，我都有聽。達哥自己都有睇過「喜愛轟牙」呢個合集

講真吖，呢幾個都叫有心機剪啲笑位出黎
backup 佬？ 我老豆都識整full backup 啦

呢條垃圾仔ＭＯＮ ＰＯＳＴ
一屌完開營利就拿拿臨閂左扮無事

pish

支持Backup 佬班人其實真係好撚on9, 咩野backup 佬都有付出努力backup 片，用黎賺錢都好正常。 咁諗同做老翻有付出努力去偷錄整碟，點解唔可以賣老翻賺錢道理一樣。

依條友無睇過

出哂重點la
達哥自己都冇plan做職業實況
亦都冇諗過係呢方面搵收入
所以一路冇開sub,donate,亦冇搞youtube cut片
睇得多年既都知佢以前正職做乜鬼野幕後
原本就只係為興趣同堅持晚晚開直播
最耐以前cut精華d兄弟唔計
邊個利用緊呢樣野,呢兩三年幾多條backup channel
自己識判斷啦下話

都幾肯定佢有開
同埋佢會ＵＰ長過１０分鐘嘅片
因為長過１０分鐘可以加多幾個廣告
屌佢老味

老實講句backup佬想達哥同佢交代啲乜。道理上佢自己backup返自己嘅野係無義務或責任知會任何人喎

ON9睇返琴日CHATROOM有人叫REPORT達仔黎支持濕鳩BACKUP撚

見佢有剪下片 好過偷片佬少少
希望佢自己識諗

所以成功左應該CUT台
chat無王管無得搞
連mod都無個

其實真係笑撚死，屌返達哥轉頭嗰啲咪杯9達哥咪撚睇囉，日日睇返backup啲舊片？

Kmdd個台好撚正

呢個網係estimate姐，唔一定係佢拎到幾多
不過youtube應該有個逐video計既表

show到呢張應該會清楚哂

推到BACKUP佬show呢張野

3爆咗先推啦

等等啦，backup佬改緊圖證明自己清白嫁啦

Chatroom 高質學術台

明明係巴打改圖屈佢

留名跟進事態發展

你地再屈我真係報驚

有細廣告 有live 其實肯定左收錢
數目唔重要

Pish

好緊張，唔知達哥會點交代
我諗達哥都無諗過會搞到咁大件事

推撚爆個post佢啦
垃圾小學雞同backup賤種收檔

Dnlm backup佬